[神軒好波] 白禮頓 對 利物浦 1

搶1

綠茶留名

屌你老母見你咁耐都唔開我開咗

如果賣古 真係要賣貴d 用黎汁靚中場線

諗緊對手叫咩名

係差我啫

買左輪椅未

Dun use this la

比清幫幫忙祝我地隊長身體健康

用柺杖

dun use le lomo west

執靚d遊艇

我開咗

我夾錢牙

柺杖夾錢不了

大sam

渡子麻醉左條丁 ，聽聞呢加重味扯得起

朗尼

on9子真on9

Raheem Sterling this season:

⚽️ 82nd minute equaliser v Everton
⚽️ 96th minute winner v Bournemouth
⚽️ 88th minute winner v Feyenoord
⚽️ 84th minute winner v Huddersfield
⚽️ 96th minute winner v Southampton

早

絕剎寧

班獌話補5分鐘都黑哨

佢地廢格信時間唔提

大sam護級係有一手既

我地回購返就可以解決尾段唔識入波既問題

FF下好

屌你又反軒

屌你咁多人反軒

Moyes 好慘

教過獌狗就唔抵可憐啦
希望佢今季獌到獌狗

諗起獌狗班狗公打住飛機睇住90+仲和波 HIGH到就射, 點知鏝贏波射唔出, 大叫假波

寧願今年俾哥狗贏英超都唔想睇到柒頭摩二年贏冠軍

睇精華見到allen兩球機會唔入
真利

講緊唔係曼城 拎 就到佢地拎咁

垃圾利都只係差佢6分

未來熱都係8分

哥狗好難唔贏
無限錢加球證
今季係睇邊幾隊排2，3，4

真心唔想曼聯拎 其他咩人拎都得

佢地以為8分好易追

希望好似你咁講

諗起文仙尼果年

曼城就難 但獌狗應該易一半

希望下場雲爺爺報到仇

曼聯踢到有form先講爭冠啦
咁既樣同曼城爭
搞笑咩

我以為燒味波已經係form

泊大巴好勁

對唔住 係我理解錯誤
442斬叉燒

摩佬二年

幾十億買人斬叉燒 對唔對得住般尼呀

諗起對利呢啲魚腩都要大巴就忍唔住笑

仲話利記主場所以唔守唔得

般尼個啲係十九世紀足球
皇者獌個啲係足球哲學

其實熱同轟對利都係主守
係獌做唔到反擊姐

軒隊最佳位置

斬開燒味唔知咩叫反擊

死摩狗

斬.gif

獌果種係前場無走位咁，佢地夾唔黎咁

我地D走位都唔算好勁

唔好問我鏝贏波關我咩事
純粹想笑鳩獌聯搭飛機而已
（就好似果年隊長跣腳比你班仆街獌抽水一樣 ）

最慘係佢地柒出公海

文尼 你再唔落力d 就比沙拉 拋離

好似入得4球

鬥入波吧

費9今季好似...

琴晚係唔係442陣式
SLK表現如何

熱果場懦夫送禮唔講
轟其實都係好多大斬 但莫拉達+世三兩丁友已經做到野
相反盧卡古身邊冇支援自己又做唔到野

假9 ， 防守時第一個防 ， 進攻做拉走中堅 比文拉入sip

btw slk都汁到球助攻

好like slk

new Harry kane

要再大隻D

鬼咩 沙拉成日搶住中路黎踢

我地入球今年好似有D太集中

咁佢插入果下係幾準 ， 文尼想入 味試下早過沙拉搶點囉

沙拉 重要控波超撚勁 ， 呢樣文尼真係比下去

各有優點, 希望多一兩個咁的球員

咁都叫汁
你老母嗰啲橫傳助攻就係汁

沙拉 重要克服埋身體質素 ， 雖然細粒 ， 但佢都可以用身體ar住個位 黎hold波

好搶口喎朋友

非洲足球先生最後5強
有3個係利

好球員唔會嫌多
佢地要繼續carry

不過有時佢帶波入中路俾人搶到打防反好恐怖

冇計嫁wo , 幾勁都會比人搶到下嫁

呢下睇防中補唔補到啦

Salah即時反應同預判走位冇mane咁快

利只有part time 防中

H

見到冇軒 又勝一場 沙高都潛左水

can+keita 睇落幾爛仔下

can 1月都唔續 就好開始搵新目標 ， 或者用下古跡

屌你老母 又反軒？

感動既係 feel到12月 會見到好多次slk

文尼第一球助攻比沙拉 打斜爆落去果下

比佢出去操下適應左英超節奏先喇

ching sick ball

Miss U

今場波爛打左
幾張黃牌

老虎 係味暗示緊d野

第一球 見綿龍 好想篤落去

文尼望到想嗌停佢

又反

以前罪犯聯盟

軒最佳位置其實都係bench

篤一篤就一粒

冇軒4場 入17球失1球

Mane：「嗱屌你老味咪撚掂個波啊 」
Firmimo：「 唔篤囉屌」

唔好再撚我軒我求下你

其實隊隊都係一個特別入波多, 其他人平均D
除左鏝城痴線唔計

咁講第二d囉

出can+lomo 4場 17球失1球

This Season(All competitions)

Hendo Start:
15 games
5W7D3L

Without Hendo Start:
5 Games
4W 1D 0L

原來我計少左場和

whatever,

重點: 唔出軒=>不敗

差啲唔記得左

比負評

屌你牙

忠誠不絕對
絕對不忠誠

反軒

有無人發覺今季同上年好似調轉
上年對big6不敗 但失分比中下游

今年對中下游球隊食菜咁食 對big6就食哂屎
係叫做炒阿狗一場

一場紅左件(雖然人地真係好撚fit)

一場派大膠 冇計嫁喎

對FSG,軒 要有

唯一的
徹底的
無條件的
不摻任何雜質的
我有任何水分的忠誠

好喜歡她

冇左隻腳 點照顧人？放手啦

渡邊巴
而家對護士扯唔扯得起

配唔起佢
佢人又靚又可愛
心地又好
竟然專登過嚟探我呢d死毒撚
我點配得起佢

轉咗房
呢間房嘅護士無咁靚
但係有靚仔男護士

我幫你好好照顧佢

你有私煙了

好心你平時就認真啲練波 少啲9up
賺多啲錢 好好地咁對人

正義聯盟主席李偲嫣有第二春，擬定明年5月結婚！東網記者在入境事務處婚姻登記查冊，發現一張新娘為李偲嫣及新郎為謝鋮浚的擬結婚通知書。東網向李偲嫣求證，李偲嫣開心承認，經已與現職香港專業進修學校國際教育部副總監謝鋮浚訂婚，並計劃於明年5月結婚

唔好再出條廢隊長了，求求klopp

Agger
努力啲
到時淨賣波衫都夠過世

有沙拿 真係食哂弱隊

琴晚無睇到
Solanke踢成點

如果對強隊食埋真係破100分不是夢

我不要做弱質病人 變一個負累你不幸

大三角

古埃及文明古跡

越串越長

沙高食緊 ， 潛曬水了

仲可以點博落去

睇下咩球員黎啦

有冇成日去利市嘅巴打
plan緊5月尾去英國，想問好多野

利申有j嘅av女優

真係要同sturridge講Byebye
出親佢都妹下妹下 冇哂速度又錫身 所以少左好多機會 仲要射術都冇以前咁耀眼
放走佢同力子 再用舊錢買返個有級數架啦

三月去過朝聖兩次 我問你答

賣曬應該都有45-50m

得沙津子J下,其他數據輸哂

我都去1次利市同係英國住過半年 幫到你實幫

Slk值得更多正選

我都去過數十次利市同係英國住過五年 幫到你佢地實幫

打算manchester 落機搭巴士去利物浦，但我上網search 好似話要上網book，請問搭巴士係咪一個好選擇？定改搭火車好

另外一條友報stadium tour好似好on9，有冇途徑可以搵幾個人一齊參加？

好多on9問題 唔該巴打

下場就輸了
19000都要-6先贏到

1月去 ， 去完話你知

搭火車好似方便d ?? 都係3～5鎊姐

巴士同火車分別幾錢？
stadium tour自已一個去唔on9啦 佢都係一團人咁帶住行

咁奧歷子仲收唔收返黎用

以前覺得文尼好撚快
但自從沙拉黎左之後覺得文尼好似笨拙左

佢好獨，有波都自己射左先多過造俾隊友
培育Solanke仲好

賣左史獨先算

mane帶波硬爆 身型好啲
Salah first touch好啲 同埋搶極都搶唔到個波

巴士最低2磅
火車最低3.5磅

火車嘅話使唔使預先買票？定係一定有位剩可以到時先買？

我未搭過 不過火車好似買定穩陣
雖然好似實有位

精華球迷表示蘇蘭基子咁撚勁既

火車實有位 但即場買係正價早1個月買可以平一半 自己諗

唔該各位巴打

最驚 搵唔到巴士站

自己一個去旅行唔知食乜好
平時係香港一條友慣左餐餐m記

有Google map都搵唔到咩

費南甸奴最多傳球我仲以為係隊長H

唔好咁, 你上網SEARCH下,
去旅行緊係要好好珍惜機會

咁軒要再刷多啲後傳啦

又反隊長H?

不過英國無咩野食就真既

係, 食M記好過

睇返資料, LUKAKA 14場8球, 朗尼12場7球

利市d野食好平
有幾間快餐店，pizza自選料，加埋薯條野飲都係4鎊有找
想好少少就bold street嘅餐廳，飲埋野十幾鎊左右

利申住過一年利市

移民勝地

住仲正，日日係Aldi買餸，煮飯食仲平過香港好多

痴線, 咁俾心機儲錢, 60歲去果邊退休

睇黎 一月要去利市 大吃一番了

我係Edinburgh 都係Lidl同asda買餸

法國利子真係好有錢

可唔可以每人夾少少收購左fsg

Rooney 一係冇態 一有態個場就入兩粒

沙拉個種密密腳又LUR得真係玩死唔少後防

買多一兩個呢種球員就正

步伐好密 mark佢會覺得好煩

上次去謝隊farewell覺得利市作為退休都幾正
但係去nandos 食足兩餐雞

仲要段速好快, 體能又唔差

有一個步大力雄中中仲好

暗示CAN?

Can身型 keita質素

nandos都唔錯 愈講愈掛住英國既生活

利市
曼城一入到去好似去左鬼域咁,烏煙瘴氣

唔係喎,無乜點見佢比賽末段有貨賣
係上場有球射得幾靚,古圖斯靚救

特登唔去狗市

屌 岩岩發覺我個利記布袋 上面個高普簽名好似淡色左
係咪應該唔好再拎黎用 好驚個簽名遲下甩晒

簽名野緊係拎黎j 架啦 拎黎用架咩

簽完名仲拎嚟用

利post咁多有錢人，叫我呢啲低端人口情何以堪

我地等被清洗

除左你london直接坐火車去利市
通常都係飛機落manchester跟住坐火車去liverpool lime street
而由香港出發好似Fly Emirates 咁杜拜做中轉跟住去manchester 好似平過落
London Heathrow

因為我之前住edinburgh, 搭落London 再玩上去，所以我可以唔入狗市
不過如果之後再去就好難講

Giménez confirms his contract with Atleti is until 2020, and NOT to 2018, which has been widely reported…

The clause on that deal stands at €65m.

從一而終堅持反軒之道
如今初見成效倍感安慰
希望各位同志繼續努力不懈成就我利大業

我米蘭落機

之後點轉利市？

65歐 比啦屌

得你俾得起咩

高普肯落嘴頭 球員意願應該唔係問題 比唔起錢更加唔係問題 最大問題係fsg班撚屌

咁勁簽到gorezxxxx先啦

簽到gorezxxxx件件利衫同利袋印FSG萬歲喇屌佢老母

再嘈簽奧巴美揚組非洲隊

無話簽唔到 睇你肯唔肯

非洲三叉戟

廢綿龍防中

要被清洗了

追追下都係差6分

沙拉岩岩黎果時成日最後一腳都係無力咁,
依幾場進步好大,
好似古岩岩黎果時都係完全唔識射波後尾突然開竅咁

文尼勝在多怪腳同埋反應真係超快.
助攻俾沙拉果球好似係省中人之後個個都未有反應,
佢已經係幾個身位後上左黎拎到個波

其實10 11月利聯賽算係唔錯 係9月太on9

都係果句啦 若要生活好

上季靠巴西孖寶
今季靠非洲孖寶

如果有個勁前鋒就好

個前鋒識hold波 等兩翼前插再分到波已經好好
Firmino Solanke都做到 呢2件射術再好啲就

輸中場中冇射術

Firmino Solanke尋日應該係第一次聯賽一齊出?
見兩個好想打ONE TWO,
雖然默契唔太好但打多樣都幾好

其實我覺得文尼打正前應該仲勁

solanke尋晚個球唔理佢交定射都係好選擇
但射一定要入啦
呢D波唔入又有排等,

仲用On9

其實琴日打返正正經經簡單戰術 幾好

當年IBE我日屌夜屌,
屌到佢臨走個場先入第一粒
丁力第一季擔正都差唔多十粒
有級數既後生仔真係要快D入波證明自己

SLK

其實佢係世界賽已經證明左自己
佢要嘅係game time

去米蘭做乜撚

slk 比果幾球都幾好
不過有d時候反擊跟唔上
如果當初買到拿卡錫迪就好了

尋晚拿卡入第一球走位同把握得都幾好

國際賽既野睇下算啦
葡萄牙都拎到冠軍既

返工訓撚左成日

求介紹

鴨王

mane助攻比salah果球
開頭仲諗文尼斬到咁高咁遠， 本來以為傳急勁地波
點知salah又移步睇住黎走位走得咁靚
有d前鋒可能一早衝前， 有d可能就好hea中間過頭就算

陪訓員

本身買黎都係諗住自用
果個袋好好用
隻雞畫得又靚
就咁收埋佢好可惜 不過冇計 都係保護個廢中簽名緊要啲

個袋係點既樣架?
我屋企仲有幾個1鎊袋

暑假大球場賣果隻袋 左上角個公仔

當去旅行先 ， 米蘭 > 法國>德國 > 倫敦

倫敦坐火車 去利市 ，睇完波 去曼市走

如果只計國際賽
燒木仲值得出過Solanke啦
Solanke 都係U23 表現出色
燒木直程上一隊打世盃外都1G1A

文尼 打右邊 真係勁d

真係發夢都冇諗過今季沙拿條水貨而家射手榜領先緊

唔會啦 top既前鋒一定識自己拉開對手搵空位
睇下基沙文上次球車身
自己行番後搵空位
射手觸角真係天生

阿狗車狗fd係度屌鬼話水貨勁到仆街
我個陣話佢射術廢
就比人屌到屎忽開花話唔知足

利記果D冇咩邊個得

同埋係衰唔夠靚仔

laca喺阿迷眼中都垃圾啦

係有好幾球要屌佢射得差
射得好啲利應該多4-5分或更多
但真係入晒的話仲恐怖過今季既尼馬/美斯

利記而家除左古拉軒model 好似都冇咩邊幾個靚仔

去朝聖有得揀一定要坐kop end
坐過一次kop end一次anfield road
Anfield road圖書館黎
Kop End企足 唱足全場
btw nandos d雞好鞋口

老虎咁型棍子

如果唔係坐kop end真係唔好去算

沙拿算幾靚仔啦 非洲黎講

淨講外表佢唔差既

佢係一場可以搵到有10個機會
但只入一球
但d機會真係得佢先搵到

佢係垃圾，佢垃圾在唔識幫電叻含啫
季初有出佢馬撚點止咁

#me too

motd

Salah ok啦
起碼中場有個xabi級數先滿足

唯一一次去就係前隊告別戰 坐Centenary 貪long side易睇
下次去一定坐Kop

If Football Leaks are to be believed, Bobby Firmino earns £45k for every non-pen goal between six and ten.

Bobby's currently on eight goals in all comps, which means this gesture came at the expense of £45k in his pocket

THAT is selfless

lmfao firmino was totally about to tap it in but mane was like “c’mon man don’t do this to me”

c'mon don't do that for me

Rather than being the game where our season fell apart, the Spurs loss really is proving a significant turning point for us.

4 wins, 1 draw, 14 scored, 2 conceded in the league since then. #LFC

Premier League goals & shooting accuracy ⚽️

Salah - 12 goals, 70%
Kane - 10 goals, 52%
Aguero - 9 goals, 58%
Sterling - 9 goals, 50%

'MO CAN'T FINISH'

14 - Mohamed Salah has had a hand in 14 goals in his 14 Premier League games for @LFC (12 goals, 2 assists). Electric.

water goods

頭一個月佢真係miss左好多餐士
睇得出進步左好多

唔知佢今季有冇得戴帽

冇
通常會有一段射極都唔入

通常一問就冇

北非一帶同中東佬差唔多

有冇人知 倫敦去利市火車 多唔多 遲到 或取消？？？

條線係咪叫national rail/express

有得上網check
通常好準時開同到，
多少要上網check schedule

virgin train

每星期都見到呢張圖

Oh yes

記住如果預先買到時去自動販賣機拎果陣拎定買果張信用卡
果次去張卡擺左另一個銀包放入行李，結果換飛好撚le hea

準時就得了 ， 13開波 ， 諗住果朝搭火車去

上季30分

E ticket 去到都要再拎飛？？

virgin train可以用e-ticket
買完sd email比你
我用iphone就放iphone wallet

屌奶星我個陣搭5次virgin train delay 4次

你唔係睇曼城個場咩
16:00開波

唔撚係呀 咁我係味應該早一日到

今年2-6真係好睇到仆街
輸一野就做六弟

冇delay過
有次5點完場即刻趕去lime street搭好似5:45/差唔多時間既火車

係呀 , 見到9點朝有車 11點到 🤔 我唔知火車 delay 會delay到點

咁又唔洗 係我無運 搭親都一定出事
總會係中間爛路

Ok la

熱狗好似3場不勝就要做7弟

夠做啦

66鎊 3個人

有學生飛才是王道

london去liverpool搵到virgin train平飛+2個鍾就到既話好撚抵

Btw真心nachos好食咩

no

一月仆撚哂街

11點上車 ， 1點到 ， 51鎊3個人 博唔博好

我見上面有人吹奏nacho 嚇親
食左一次之後 不了 Burger King好過

係七弟先恐怖

應該夠做啦
lime street出面行落去有巴士直去anfield
好快到

利撚咩狗屎垃圾都吹奏

又反軒

The 917 service will depart from St Johns Lane, opposite Lime Street Station from 3 hours before kick-off. £12 return ticket for groups of four are available and U19’s can travel for just £1.10. You can purchase your ticket with cash or via contactless cards on the bus or via the Stagecoach App in advance.

917 £2

上個星期買virgin train仲買到11鎊london去liverpool

甘平

我都見過有

仲要係兩個鍾就到個隻

成日去？

唔係
年尾去

揀左window ,table seat

嘩 ， 聖誕去有錢到

咩料

反緊簡同老母

波飛又唔會因為聖誕而貴左
火車仲買到平飛

岩岩再check最平好似17鎊
我買個陣應該有sale

香港 postcode 係咩

我呢加就係17鎊

填 00000

Liverpool manager Jurgen Klopp is one of four candidates to become the permanent successor to Carlo Ancelotti at Bayern Munich at the end of the season. (SportBild)

買左車飛 佢幾時會sd email比我

高普呢啲2流教練就算啦

好似有個不敗教練入到psg波

等下啦

我用app 申請脹號 買左飛

但入佢電腦網頁 開唔到個acc

你嗰度去利市差唔多橫跨成個英國
用幾耐去到？

淨計搭車最快4個半鍾

求利市 好住宿推介

Airbnb or hotel

即日來回？
但係睇完波都夜了

佢睇波 落club食女直落 ， 朝早先番屋企

no
一係係利市住一晚
一係返london係fd到訓一晚

有fd

聽日應該出院

咁快手

住咗十幾日
我19號開始入院

又話唔可以掂地

其中一隻腳要曲起, 好撚辛苦

我斷左腳姐
用兩個柺杖篤住地然後右腳跳下跳下咁行

超撚攰
行幾步就成身汗

呢d?

定呢個

一樣圖

好似醫院會比埋?

350按金
借三個月

廢老真係好麻煩

原來你是我最想留住的幸運

比清可以給予你最深切既祝福

即入深切治療部

好想擁抱妳 擁抱錯過的勇氣 😢

最後召集 訂飛機送on9子幫你免費打1次

冇人想訂

送埋on9子比你都唔要

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下

Btw whatsapp 99965382

每次來回都係步行
走既話排到佛誕先上到車

走個陣次次都行落去

若要生活好

個陣行返hall仲快

你痴線架

平安夜同女過 睇唔到屌打爺爺了

倫敦金大戰支那Line集團

佢去咗旅行
本身約咗啦

算
我本身都變撚咗傷殘

搭地鐵都有人讓座

點撚樣搭地鐵
落鬼到十幾級樓梯咩
而家出入都應該要靠的士

Rich

夜晚唔叫春真係唔知做乜好

#LFC since Spurs defeat

Played: 7
Won, Drawn, Lost: 5, 2, 0
Scored, Conceded: 20, 5
PL points: 13/15

Spurs since beating LFC

Played: 8
Won, Drawn, Lost: 3, 1, 4
Scored, Conceded: 9, 11
PL points: 4/15

廢中

屌你Tudor Close ?
咁多利迷子為左隊西波去果度住

再講住邊好易起底
tudor再入d

有冇震蛋賣 ， 條女想試挽

吳榮春啲假膠留言好撚正 見到啲負評好撚過癮

高普並唔係一個濕鳩黎

我隻手就係 叫你條女搵我試

佢真心講的

[冇圖]有無人知呢條女睇緊咩書？

照返工

今年平安夜22號咩

唔係24號踢咩

要行幾耐

Roy confirms Mama will captain #CPFC 🦅 against West Brom.

RH: He's done well, shouldered the responsibility of being an expensive signing and continues to perform well.

慢慢行散住步既步速around一粒鐘返到

沙高

Funny thing is, people slated Solanke for missing that chance last night, saying Sturridge would've scored it. Sturridge would never have gotten into that position in the first place.

有無手足手揸外國passport?

大Ching 被傷患摧毀的球員

邊有咁易起
我上個sem去exchange半年咋
巴打直頭係果邊讀degree ?

做咩

Exchange

我都係去exhange咋

問下only

Me渣中國護照

屌點解exchange果陣撞唔到你地
唔好話利迷 搵個睇波既都冇

我2016年1月開始係英國

原來咁多人去
我係14年exchange

16年頭去 見證懦夫絕殺多仔

我exchange果年入場睇大炒阿妓同愛狗，sas果陣

果陣本身仲諗咁好彩一黎利就有英超拎，去到4月中諗住拎到既話利市氣氛一定好正

點知4月尾去捷克玩，咁岩hostel識左個黑氣石利撚一齊去左bar睇對車果場
條友好黑，明明幾日都好天，識佢之後去bar睇果日又突然落雨，佢又冇啦啦跌爆ipad，跟住輸埋

Emre Can on whether he'll be at Liverpool next season: “Why do you ask me this? Really, I concentrate on this season and let my agent handle all the rest.”

Emre Can on signing an agreement with another club from January: "Yes I could, but tomorrow I could also sign for Liverpool. We’ll see.”

Mascherano: “When I left Liverpool it wasn't good for me, and I didn't like it. I didn't like having the feeling that I could go back to Liverpool and there was still something toxic there.”

Adam Lallana (thigh) and Ragnar Klavan (illness) were not spotted in training today. #LFC

Everton‏Verified account
@Everton

🔵 | #EFC can confirm the appointment of Sam Allardyce as the Club’s new manager on a deal until June 2019.

Sammy Lee joins the club as assistant manager, Sky Sports News understands

收皮啦

Salah will get all the plaudits, but let's not forget who kept us in the lead at 1-0. Hero.

From 12/2 to 1/1, Liverpool have 9 matches, 8 in the PL. Starting today, the longest break players will have between games is 4 days (only once).

12/2 - Brighton (A)
12/6 - Spartak (H)
12/10 - Everton (H)
12/13 - West Brom (H)
12/17 - Bournemouth (A)
12/22 - Arsenal (A)
12/26 - Swansea (H)
12/30 - Leicester (H)
1/1 - Burnley (A)

簽約會唔會點頭

同祖記簽個陣點頭

如果古積同啫喱咁都冇機會真係講唔通

屌你老母個死廢老幾撚時死
做撚完手術比醫生要鎖撚完隻腳唔撚比郁就嘈嘈嘈
我屌你老母臭閪幾撚時死呀冚家剷

未出院？

應該今日下晝出

聽講平嗰隻柺杖會搞到加拿大痛🤔

未試過

Roberto Firmino missed out on a £45,000 bonus last night after allowing Sadio Mane’s attempt roll into the back of the net without touching it in.

dllm ar

好多頭髮

文尼比返佢咪得

型到

剷短 = 冇頭髮

入波有bonus都入咁少波

我地成日漏左牙樂

阿歷山大古埃及文明古跡

好撚柒

就黎狗屎垃圾都放得入

同廢中一樣鳩up
We will see..........

埃及唔知有冇老虎

殘

大我啊 夠膽聽日就續約啦柒頭

can狗諗出黎你想高質

Can子 低汁的代名詞

拆線痛唔痛

單戀仲痛

係

屌 咁多利子係大學生
我中三畢業

慘撚過死
之前試過

嘩屌
ching整邊度

我試過knee拆線，十二針，但不痛的

好多利子都好有$

FSG股東

周末

他知道 哭是沒有用的

啱啱拆咗兩針
唔係好痛
醫生話太腫要轉用膠紙

好驚grad唔到

真係就好了

春子

馬高阿歷山大古埃及老虎文明古跡

咁實加到老母落去

下場係咪要留力打俄仔

要收起古文明沙了

出
SLK 大清 張仔 M7

仲有上場出得幾分鐘拎尾彩嘅

仲有可以出la 子

大清
SLK
La M7 100
是但4件
米

後備好勁

Sterling幾時死

炒電單車膝頭連左6針
唔知係咪個姑娘手勢唔好
痛撚到流馬尿

哥帥tune到隻250識飛咁濟

如果係全盛時期既大清同米拿
咁中前場後備陣容幾勁

啦子係咪又傷咗

老婦一家六口住100呎 丈夫猝死劏房 揭東華三院經營劏房廿年

重建裝修皆無影 東華三院：長者想安享晚年不願搬

記者朋友真係好難做

你老母馬高阿歷山大古埃及老虎文明古跡

難聽過粗口

簡你老母馬高阿歷山大古埃及老虎文明古跡

差一個阿一隊了

係冇軒

弱智到數人數都數唔啱

簡你老母馬高阿歷山大古埃及老虎文明古跡啦

十個

每次正選11人都咁樣講出黎ok?

12月好多波睇
好開心但係又好擔心

今年好似比上兩年仲密咁
以往都係除左聖誕快車,
之前頂多得1輪快車
今年唔知做咩有兩輪
就WC?

人生如夢，夢裡輾轉吉凶，
尋樂不堪苦困，未識苦與樂同。 😢

希望利生性贏
然後可以食住花生睇阿獌

收皮啦你

差隻防中

似人地食住花生睇利多啲

佢地無放利係眼內吧

其實邊個係馬高

點解利記買唔到big name
青訓又咁廢？

出院

馬貼 高美斯

幾時再入去

咁快可以出院?

馬貼高美欺

住咗13日都快？

講個笑話比你聽 保證好笑

中遊隊they dont give a shit

聽日出來食飯賀下佢？

行路好辛苦
而家無嘢都唔出街了
放假有排放

有無r醫生寫多兩個月假

搞乜9

梗係有
去到1月幾

三上悠亞好撚正

切J

今集人中

知唔知差咩

唔夠 白 同隻腳

真係冇改錯名

佢弱智架

笑死我

收嗲啦 ， 睇靜係識睇三上

鈴木心春 橋本 西宮

後兩個靚係靚

但對波唔吸引

橋本真係好靚

本田岬 身材冇得輸啦掛

幾年前既 涼川旬音雖然冇咩波 ， 但正到仆街 ， 呢加不了 ， 葵司同臭利狗都係

做咩變左av討論？

hi long time no see

係呀鬆弟 比沙高同沙基利打左一身 訓左半個月

園田みおん

AV Post

等你出名 ， 知你av達人

沙高你都唔夠抽

佢好好打

何曾願意 我心中所愛
每天要孤單看海

咸左😢🚬

你大我呀.jpg

當初有傳過下嘅renato sanchez...

召喚阿正ching

Reports in Spain today suggest that Barcelona feel they need to sign Philippe Coutinho to win La Liga and will offer up to €150m in January. (@MirrorFootball)

召喚 淫蟲小Q!!!!

比高域

人地夢豪門後備都好過我地正選

有冇人同我一樣 鐘意BNK48 d女好正

我係sis都中意鈴村同紗倉

係 呢啲數據要睇埋後防 尤其是會自爆啲後防 大部分時間都識守但就自爆一次必入球比人

死乞e

屌你老母

受唔受cow🤣

g

秦國d女係幾正

有j

個閪裝囇經理人啲精啦

1月1號

同一時間mon住 幾十架車同私人飛機來利市

又一日 各位利子點

利市奇跡日仲有一個月

迷軒表示好開心

我過去直擊

躝啦

屌過?

識d牙叔 個個都話秦國女好撚正

都係既 軒達臣終於搵到自己定位 就係bench 值得高興既

好彩米仔個下冇畀人紅牌啫
同有冇軒巨冇直接關係

西班牙《世界體育報》再報導，利物浦已為古天奴標價1.45億歐元。

咁平 巴狗買硬了

唔怪得古仔近排開心左

西媒

又話兩億🤣🤣🤣

軒隊會戰勝歸來

已經擇哂反軒嘅人名將來清算

名單幾時會用得著

巴塞隆拿中場馬斯真蘭奴坦言，自己已無法為球會貢獻更多，此刻已是離開巴塞的合適時刻。
儘管馬斯真蘭奴（Javier Mascherano）跟巴塞隆拿的合約，要到2019年6月才告屆滿，但該名前利物浦球員表示，自己已到了出「塞」之時：「我在這裡（巴塞隆拿）的階段將會結束，經過這樣長的一段時間後，我覺得自己在這球會可以做的已經不多，我並非懷著沉重心情說這番話，因為我已在這球會度過了事業上最精彩的數年，我永遠不會忘記。」 馬斯真蘭奴續道：「我總會為人生某些階段畫上句號的時候，我想在合適時間結束與巴塞的關係，但這都並非取決於我。」 「我更喜歡於合適時間作了斷，因為我離開利物浦時並不開心，我不喜歡這樣子。我不想回到利物浦，因為在晏菲路不快的感覺猶如毒藥般依然存在，我不想同樣的事情在巴塞隆拿發生。」

晏菲路不快的感覺猶如毒藥般依然存在

fsg:賣左古 再用1億買人

真心 佢依家返來都唔會位踢

佢不快定佢令晏菲路不快先

Net spend 又可以繼續正數🤤🤤🤤

難講，利無防中

咁老 點跟

岩岩跑步 ， 見到個30幾40歲牙叔 攬住個唔知有冇中一既女錫

點解唔試下放古去巴黎換Draxler??
有冇隊係試過揸住一大舊錢而又補到好球員
獌賣牙朗 熱賣Bale 利賣牙蘇 全部都冇好下場
雖然25古影響力冇咁大

古淨係想去疤

咁要留隊了

唔留25 la

Can

完約去 唔計25 la

下體會同埋高普時期既多仔算唔算 熱都算唔錯啦 巴利走左反而仲有得爭下冠軍

熱 等左幾多年呀

我叫你未來熱～～～

Klopp on Allardyce: "With Sam I have a history when I was at Sunderland. He said something after the game and he had to row back."

Klopp on Allardyce's appointment at Everton: "It's good for us when Everton is in a good moment, not a moment better than us. But it's good for the city."

Klopp on Hughes' complaints about no red card: "I can understand why he was angry. It was 1st time this season we were lucky in a situation. I've watched it again and if there had been a red card for Simon we couldn't have argued."

Klopp on Salah: "I am a very positive person but I'm only interested in the next game. Mo is in a good moment and hopefully he will stay in a good moment."

Klopp on Salah comparison to Suarez: "I respect Suarez a lot. He's a Liverpool legend but he's not a Liverpool player anymore. I don't have to compare players, I'm not interested."

Klopp on Brighton: "With clubs we haven't played before I try to find out more about them. I watched the video about the Brighton Kop - it's cool. We're coming now."

識講野

Klopp on Brighton: "They are not a counter attacking side or a long ball side only, but they have quick wingers and skilled players. It was an interesting analysis. They've had some good results."

Klopp on rotating: "Medical staff give me info and I have to accept it. First job is who I can think about to make a line up. Every player has to show me every day how much he wants to be involved, then it depends on the opponent."

Klopp: "It looks like Joel Matip is out. After the game, he had a problem, he felt something muscle-wise."

Klopp: "Adam Lallana is still building up fitness. Ragnar Klavan is hopefully not ill. It's not that we have a big choice to make in defence."

Klopp: "We'll make the final decisions after the session."

Chris Hughton: "Everybody talks about Manchester City at the moment and rightly so as they've done it from day one and haven't lost this season but Liverpool are in Manchester City form."

Hughton: "If we look at all the offensive qualities at Manchester City, you have to look at Liverpool as well - the players that are scoring goals and the opportunities they have, which makes them very dangerous opposition."

Remember the last time Liverpool played Brighton, @Carra23...? 🍑

Brighton defender Liam Rosenior believes Liverpool's major weakness is that they lack a top-class holding midfielder. (@JamesPearceEcho)

Rosenior: "I’ve seen them play exciting, attacking and breathless football this season but there has always been an air of vulnerability in their defence with numerous individual defensive players being singled out and criticised for poor performance in the media."

Rosenior: "I would instead point to the fact that these players always seem to be defending in isolation, without protection from a specialist, top-class defensive midfield player who stops counterattacks and in turn protects them from in front of the back four."

Rosenior: "Players such as Jordan Henderson, Emre Can and Gini Wijnaldum are outstanding midfielders in their own right but none are what you would call a natural anchorman."

對方都反

屌Matip又傷

典睇樓主開po永遠咁多負皮

講得好

高美欺 懦夫打中堅？

Masterson

高美斯carry懦夫

卡叔呢

matip 又傷

卡叔如果係踢一場半場都叫及格 叫佢四日內踢兩場係無可能 上場休息左 今次可以出黎反智轉身了

矛人理你 ， 橙

條柒頭係咁

沙拿冇了

S7 vs S11

Ill

文尼靚籤

沙拉 vs 阿蘇

正

俄羅斯咁撚廢

保送英撚

東道主

邊忽靚

有d驚 歐聯果場班俄佬會踢鳩沙拿

Salah有機

英撚未必算好簽
隨時巴拿馬係3零部隊
佢地又食唔到非洲隊但輸比巴利時出局

英撚
全世界覺得勁就會廢
全世界覺得廢就打到成績

從來都無成績
睇死佢地

果陣costa rica應該勁過宜家既panama既

斯巴達今場promes 後備名單都無份

G組最難估 希望日本出到

留力打殘垃圾利

英撚最後一場先對比利時，咁都唔出綫成隊解散

對非洲野贏唔到隨時奶野

通常都會出唔到 可能連和兩場最後輸埋

足球都Brexit算啦

越睇低英撚就會踢得越勁架啦 而且三個青年世界杯贏曬
留名英格蘭冠軍

竟然有人覺得阿根廷死亡之組
冰島咩黎
尼日利亞有力一戰
克羅地亞叫懦夫對住大巴拿/阿古路/美斯
踢條撚咩

老虎魂係時候要係世界盃證明自己

要睇修夫基點用人

陣間比大會搶

懦夫會唔會正選都無

恆大啦

美斯出全力 條後防點守

格仔有前冇後
冰島有機會守和亞軍廷 俄佬d氣候

好似之前同個教練不和，有冇23人名單都成問題

唔會啦，上兩場附加賽咁重要既佢都兩場正選

外圍賽同附加賽都有踢

佢地中前場都幾勁 要睇懦夫會唔會自爆了

Tun vs Pan 狗都唔睇

開幕戰呢

唔係有日本的話成個h組都狗也不屌
其實a組都係

睇兩場夠：
西班牙葡萄牙
比利時英格蘭

其他就睇下有冇利啲球員再考慮

A H有Salah Mane
點都會望2眼既

argentina croatia都ok既 睇世界杯都想up得出睇啲球員名姐

Salah vs Suarez

Salah正值大勇
So神巔峰已過

過多排高普應該會變第二個渣士
隊波有成績都係文尼沙拿自動波 唔關佢事

Our planned event with Sammy has now been postponed - all tickets will be refunded in due course.

Finishing都勁過屎毒 firmino

佢翻黎一樣屌打曬利啲前鋒

Everton's new assistant manager Sammy Lee won more trophies at Liverpool than Everton have won in 100 years.

利真係特別多反骨仔
連職員都反骨

大sam份人真係好悶

踢過利10年都唔只職員

帶英格蘭勝率100%
有幾多個可以做到

Mo Salah’s Premier League numbers in front of goal:

69% shot accuracy - best at Liverpool
12 goals - most in the EPL
11 inside the 18-yard box
1 outside the area
28.6% conversation rate
87 minutes per goal

Gareth Southgate: "We've been good at writing off teams and then getting beaten by them!" #WorldCupDraw #bbcfootball

睇意假大戰
pepe一定勁過米仔

Joel Matip out for a month with injury.

屌那星

James Pearce‏Verified account
@JamesPearceEcho

Extent not yet known but #LFC fear Joel Matip could be out for a month with thigh injury.

paul joyce‏
@_pauljoyce

Liverpool worried Joel Matip could be out for up to a month.

Joel Matip faces a month on the sidelines with a thigh injury, writes @_ChrisBascombe

Matip is struggling ahead of a hectic fixture schedule, leaving Klopp with only two senior central defenders in Dejan Lovren and Ragnar Klavan before this weekend’s trip to Brighton. (Chris Bascombe)

Sam Allardyce: 'You can't compare me to Marco Silva - he got relegated'

Jurgen Klopp has dismissed suggestions that Liverpool have put a price on Barcelona transfer target Philippe Coutinho, writes @JamesPearceEcho

Klopp on Barcelona: “There is absolutely nothing to say about this. Of course Phil is still essential for us.”

Klopp on January: “As long as we have the opportunity to do something (sign someone) then we should think about it.”

Klopp insists Liverpool will take no risks with Adam Lallana after the midfielder suffered a minor setback following his return from a thigh injury, writes @JamesPearceEcho

Klopp: “Adam felt the muscle more than he should. We just need to be careful. It’s nothing, really.”

Klopp on Robertson: “Andy has made big steps. He had to improve in certain parts of the game but he knew that. It’s all good.”

Klopp on Robertson: ”It’s still early for him in terms of being with us and adapting to certain things. But he’s in a very good way and he’s close (to playing).”

Klopp admits he’s considering sending Marko Grujic out on loan next month - but remains convinced that the young midfielder will make the grade at Liverpool, writes @JamesPearceEcho

Klopp: “Marko deserves to play more now. If it’s not possible here then we need to think about it (a loan). We will think about it.”

Klopp: “I really see Marko in the future playing for Liverpool. But he’s not playing in the moment so we have to see what we can do to make it more likely that he comes through in the near future.”

Lallana likely to miss Brighton #LFC

玻璃啦

Matip玻璃到

又傷

成隊唯一唔傷得個個傷左

婚紗仙子太動人，網民：太美了

So, all in all, Joel Matip has missed 11/90 games with an injury in the last 3 seasons, including this one, and people think he's injury prone? He's played EVERY MINUTE of EVERY GAME he's played bar two.

用殘左囉
同clyne一樣

Sadio Mane vs Stoke City HD 29/11/2017

又鬧中堅荒...

卡叔咁樣連出會唔會體力下降派膠

好彩lovren及時回勇

比清

今晚即刻派番幾次膠

十二月輸撚晒
一月馬貼出返黎又唔洗買

開季仲話四個中堅爭正選

一個傷左 一個轉左打右閘
咁右閘要長期打返阿樂啦

鳩美斯中堅 阿諾右閘 個人覺得老母打後備右閘都ok的 佢平時踢中場都經常補閘位

沒有matip 的快車期

老母打閘 不如叫米拿打閘啦

屌一傷matip=玩撚完 仲要喺十二月快車時傷

12月有9場波
老虎搭卡叔
希望gomez打返中堅，3個人2個位輪出都好
右閘阿樂同米拿輪啦

咩組合都係死

米拿要踢中場嘛

懦夫+卡叔=

又黎傷兵困擾

好掛住clyne

米拿，屌簡，aox都有打閘經驗，比高美斯返中堅啦

踢三中堅咪得囉

moreno-------------------------------gomez
--------- klavan lovren can--------

呢個陣要失幾多球

輸波又有得賴

歐聯出局

晉級歐霸

抵死架wo 廢中自己死追 vvd 唔買中堅

歐霸啦 有得睇新仔

冬窗再借caulker

襯到絕

我覺得廢中點都會借一個 差仔質素如何 7頭利對上一次有質素既借人系咪沙軒

【體育】12月是傳統英超快車月，這個月將會進行7輪英超聯賽，當中包括聖誕節前後的英超快車，究竟哪支Big 6球隊將會遇上最大考驗？

據英國報章《天空體育》的分析，英超6強中以曼聯12月的聯賽賽程最難應付，先是周日作客惡鬥阿仙奴，下輪再要上演「曼徹斯特打吡」硬撼曼城，隨時有機會12月一開始便失去分數。

至於現時排榜首的曼城，至今在聯賽戰線仍保持不敗，除了剛提及對曼聯的比賽外，12月還要主場對近期錄得作客3連敗的熱刺。但其餘賽程卻是面對現時在榜末位置的韋斯咸、史雲斯、水晶宮，只要在曼聯和熱刺的比賽力保不敗，相信藍月的不敗走勢可延至2018年。

阿仙奴和利物浦的賽程，與曼城相輔相成。雙方將會在12月22日交手，近6場5勝的阿仙奴除面對曼聯和利物浦外，其他較容易應付；利物浦雖然會在12月10日上演默西塞德打吡，但愛華頓聯同其餘的西布朗、般尼茅夫和史雲斯，對紅軍而言應有信心戰勝而回。

Big 6中，賽序最易打首推車路士，12月與藍戰士交手的球隊，沒有一隊排在聯賽頭9位以上，對這支衛冕隊而言無疑是最理想的安排。

英超Big 6 12月英超賽程：
曼聯：阿仙奴*、曼城、般尼茅夫、西布朗*、李斯特城*、般尼、修咸頓
曼城：韋斯咸、曼聯*、史雲斯*、熱刺、般尼茅夫、紐卡素*、水晶宮*
熱刺：屈福特*、史篤城、白禮頓、曼城*、般尼*、修咸頓、韋斯咸
阿仙奴：曼聯、修咸頓*、韋斯咸*、紐卡素、利物浦、水晶宮*、西布朗*
利物浦：白禮頓*、愛華頓、西布朗、般尼茅夫*、阿仙奴*、史雲斯、李斯特城
車路士：紐卡素、韋斯咸*、哈特斯菲爾德*、修咸頓、愛華頓*、白禮頓、史篤城
* 作客

今晚又要屌老虎

一夫當關

留名gomez中堅

寧願Joe gomez中堅 JM右閘
都唔想見到老虎

一定啦
卡叔同matip都出唔到

邊估到Clyne會傷咁耐

【回應蘇亞雷斯的回巢傳言】
高普：「我非常尊敬蘇亞雷斯，他曾是利物浦的成員之一，但我不希望把此子，與現時的紅軍球員作比較。至於這名烏拉圭國腳有機會回巢發展一事，只是報紙上的傳聞，我對此不感興趣。」

Matip 同卡叔都傷？

Klavan病左 weak

留名等睇呢2場輸曬

似喇
呢場咁遠水路一定會影響部署

屌傷一個月岩岩好miss晒快車
陣間lovren/klavan傷埋就
等睇masterson/h.kane

唉好傷唔傷依家黎傷

上年又係12月唔踢得

完了吧

Kane中場

有傳過?

中堅咪有簡帝囉

係病左 不過9upper話唔係大問題

高美斯 懦夫 啫喱

Jelly

佢未必會翻黎啦 講人工一定唔夠美職 psg 拜狗 講情意結咁佢翻母會好過啦

啫喱可唔可以踢中堅

不如三中堅

— gomez lovren robertson
Taa — hendo —— Can —— Moreno
———— salah firmino mane

諗番起當年傻西打中堅

唔係左翼咩，唐寧左閘

推返屌簡落去打中堅

最多ox 打翼衛

有咩令你覺得蘿蔔神可以打後衛

啫喱本身防守都唔係特別出色

以前都市傳說艾加打防中好勁tim

有當Fit嘅懦夫/沙高就話可以一試姐

u23 果對中堅點樣 ？

冬天你唔買VVD都同我買2件中堅啦屌

最後艾加未撚踢過防中

借caulker

中堅荒 有打過中堅

llyod jones幾年前入過18人名單 masterson近排都入過

最記得係俾學臣擺左閘

唔知有無人記得sakho都踢過左閘

我dllm ar

轉陣打352

學阿狗Monreal

今日月就係考驗利記同廢中既時候
唔達標既，廢中out

Time will tell
依句真係萬能key

dllm 比人逼去旅行

咁辛苦咪去囉

唉 好喜歡她

冇得同fd開party

唯有聖誔去秦國食女

賞茶 既 香芋奶綠 真係世界級

英超debut打左閘
主場輸比修咸頓0-1
Lovren入波個場

灣仔間執咗

茶湯會垃圾

ip8 手感 好好 ， 但鏡頭差d

ip8 plus 鏡頭好少少 ， 但大部冇咁好手感

買邊部好

Plus

貢茶，賞茶，天茗

其他垃圾

Robertson好似正選

摩好似成個10 11月都打足 連國際賽都有打
比佢抖抖好正路啦

plus 分期每月要還280蚊

8真係唔抵買？

我鐘意吸手機多啲

係吸手機 同吸手波一樣 手感好好

比我會買plus姐
唔知8係咪唔抵買

岩岩開左一生第一張信用卡 ， 都係試先點找卡數 先玩下分期

買x

dllm on9子咁撚有錢就幫手買中堅去利記啦

有錢買電話就唔洗分期啦

太貴 ， 每月還400

拎筆錢今晚買利
聽日就已經可以all in x

靠利發達

屌， 申請左aeon卡先知 ， 用唔到 an pay 同apple pay

唔通真係要焗用 tag and go

點解唔出銀行個啲卡

我冇正職

冇正職都咁有米

全職波馬

我平時幾慳你地唔知姐

dllm , 今年最高消費就係還 學生貸款

今晚All in
之後想出咩卡都得啦

味賭過錢 ， 不過見波台d料咁準想賭下

人如其名

印字邊間好
諗緊投資未來印張生好
定多謝米拿上年左閘印米拿好

21球衣

8 keita

同個女仔日傾夜傾
但原來有個long d既男朋友

死獌狗今晚輸波既話隨時聖誕已經保唔住個第二
仲話咩摩二季 屌那星

睇盤路今晚最少贏兩球
SLK應該正選

我曼今晚就贏比你睇

好彩今年哥帥志在必得幾錢都洗
唔係又俾條垃圾摩串咀

打和多

波膽1:1 2:2

雲加剩出2nb一個屌撚死你地啦

Lindelof收佢皮

2:2
有11.5倍

今晚是咪會有啫喱仔睇

有男朋友既女仲易溝啦

摩二季贏歐聯添呀

點解

留名學野

留名學嘢
廢事條女比人溝走

放低自己既妒意,
佢一講感情事唔好吃醋,多D哄下佢
機會好快黎

唔太過得到自己果關

咁溝第二個算啦

Robertson to start today against Brighton!

傳

留力歐聯
屌你老味如果今晚失分就係3-3既影響黎

Manchester United interested in signing Schalke midfielder Leon Goretzka.

有人唔做， 走去做狗

U too

全世界都interested啦 國腳料freesign啵
你估Can子咩

黃埔有

應該ok啦 高普都話佢close to making the first team 就比場白禮頓佢小試牛刀 今次佢應該要守波啦

祖記要can子啵

有邊隊無同佢傳過

👏 Simon Mignolet is in line to play his 150th Premier League game for the Reds today. Joe Gomez could play the 50th game of his professional career. (@LFC)

原來已經捱左149場

羅拔仔

米子高子

米神好失禮咩

啫喱

幾架

Robertson子

上場個球出黎都唔知做乜鳩

果球matip 問題大好多 想擔位又擔唔晒俾人拎左個波

我都有話matip上場好廢

但米仔出迎真係慢兼且成日中腳

E.g. 今季對李城都係咁樣踢低Vardy

今晚去睇柏宇 冇得睇垃圾利

佢freekick 撲救好似幾廢下
成日比人入

出迎既過model>>米

呢下其實好離譜
明明可以早好多到
但比佢撲返

買過個龍算
米同model都靠唔住

一於買burnley果個新星

Diu mor?

長遠2件都係

果球佢一早出左啦 比人直射你地咪又係屌佢點解唔出 果球10個有9個都會話唔關佢事

matip上場係咪帶傷踢

想反雲？

【機會黎喇】
有傳今晚左閘位置將由羅拔臣擔任正選，好讓摩蘭奴休息迎接週中歐聯分組賽關鍵一戰。
琴日高普於賽前記者會亦有提及過羅拔臣嘅狀況。
「坦白講呢個唔係最理想嘅狀況。羅拔臣有好大進步，佢仲需要喺幾方面上再改進，而佢本人都清楚了解嘅。所有野都進展良好。」
「現階段將佢列入大軍名單仲言之尚早，但佢已做得好好，並且好快可以再次上陣。」
消息是否屬實，唔洗好耐，今晚就知！

係咪真係咁差

係咪含得唔夠舒服

睇米奴列係睇佢腳法

上場作客CLEANSHEET
今場米子要挽挽了

本身如果唔比人3:3，周中場歐聯可以出幼幼
d賽程密到

用波騰雞型龍門

如果利物浦唔on9就唔叫利物浦啦

米奴列c朗.gif

肥賓又要輸波了

高普：「我非常喜歡古積這個孩子，但沒能上陣，對他始終不是一件好事，所以利物浦正考慮將其借走，我真的認為此子是紅軍的未來，但以目前的階段，他依然存有許多需要進步的地方，不適宜被委以重任。」

BREAKING: Mohamed Salah has been nominated for the PFA Player of the Month award for November.

又9up

12月要入球荒了

唔洗知其他係咩人入圍,拎硬

英國d油店好貴

去英國買油

沙高哥 倫敦住邊好 ， 有冇推介

天橋底

有無人買讓球客勝

佢好似倫敦有frd子
可以住frd到

十卜肥賓炒車

炒鬼到咩

Few boos from the few home fans in the stadium at the mention of Rafa Benitez's name by announcer....

球員質素所限 真係難啲

冇左個隊長中堅防守差左

個post推得咁快

艾斯巴斯

我利唔賣垃圾

紐記

又中

gayle真係廢得黎有運

肥賓復仇記

你班仆街忍住唔好又燈

咁短都head到幾球

勁

Darlow

法比狗D長傳係勁過神軒
但沙拉埋門好過世三

用神軒比

咁都冇foul

英超球證D質素差唔多啦

on9 攞件垃圾同法比比

咪又係反CUP

舒爾菲都好過垃圾軒啦

比狗

紐記條友唔跟世三入去

靜啦

比狗勁到

狃d防守 賓賓教都咁既樣

比痴燈力仲勁過比利

利po又準備燈到反cup了

希望某會員出少句聲當幫忙

要祝福既 祝福某港超球員好過

gayle對強隊都入波

屌又入摩拉達

肥賓呢排對前列都比人反cup

屌佢個頭

個黑鬼好廢, 咁都可以向前仆

紐卡素個種廢真係唔係講笑

摩西踢利個陣又唔見佢出到D咁既波

計埋今場6場不勝

屌曬你地老母！

臨尾果球又冇foul

車路士將在英超周六早場主場迎戰紐卡素，領隊干地認為球隊今季已多次比對手較少休息時間，投訴賽程編排對他們不公平，對曼城有利。

次次都係賽程最易打個個
仲係道吠

不過明明英超好興踢歐聯隊要踢禮拜六
係曼城寧寧舍舍踢禮拜日

今年足總明幫鏝架啦
補時補到until we score

kante , drinkwater都係咁橫傳
但人地隊波可以hold住唔斷

除左一隊前列中遊料

Hazard

上啊 肥賓!

即係軒橫傳係無問題 係隊友hold唔到

你靜啦

人地係禁區頂先橫傳
唔似得我地中後場橫傳

今晚jelly motm

Mohamed Salah is a transfer target for Real Madrid, according to Egypt coach Hector Cuper.

Cuper: “I’ve received confirmed news revealing Real Madrid’s interest in Salah, but let’s not rush things. To me, he is in an amazing position right now.”

代丙朗

3億

利真係最強跳板
各位潛力股快啲揀利記
包你轉會到皇疤拜

+ isco + asensio + bale + varane

Last time we played Brighton 👀 @Carra23 😂

bale 不了，kovacic + kroos

diame廢到

Chelsea fans shouting ‘you Scouse bastard’ at their former Europa League winning manager Rafa Benítez. Classy as ever. #LFC

下次再係樓主1001就搵人開過啦

1001

我有開過㗎

下次推你果到

沙基利爆炸死

On9子死全家